邊度有冰賣賣賣？

扭傷了 , 想問巴打邊度有冰塊賣？PK ?

附近7仔無, 謝謝

去麥當勞

求其買支雪條啦

要冰敷2星期
發覺冰粒效果最好

頂住先姐 7-11可以同佢訂

雪櫃冇冰格咩